十 年 前 嘅 林 欣 彤 已 經 盡 顯 白 滑 肌 膚！

十年前林欣彤已經喺十八區超新聲歌唱比賽大SHOW佢嘅白滑美肌！
簡直係玉女接班人

當時嘅佢只係穿上一條吊帶長裙已經殺曬
唔似以家嘅港女咁
又熱褲又短裙又化濃妝！

當時佢個樣都仲係好PURE AND TRUE
做女朋友都真係一流

見到佢白滑小手臂, 又有啲肉哋
真係好想MEET下佢

初出茅廬嘅佢台風一啲都唔輸蝕
比賽中段好辛苦行到去前面標完高音
又即刻轉身射個三分波行返去後面
真係估佢唔到

唱到高音時仲不忘望住自己心口仔以防走光！

最後當然係以大熱姿態贏到開巷啦
連超級巨聲一既冠軍何紫慧只係亞軍！

原片：

喂你冷靜啲先

依家好撚正wo

喂你又有幾冷靜？

佢不嬲都白但以前唔滑，巨聲嗰陣好多暗瘡

而家有冇30？

想同佢瘋狂性愛

聽到佢把聲就覺煩 想打爆電視

咁咪齋睇相囉 打爆完部電視又要再買過
浪費金錢！

不解釋

好HURT㗎
唔好講到咁白OK？

誰偷偷留下正評？

有得屌一定屌

仲要大大力咁屌!!!!!!!!

你係咪其中一個？

連登仔口裡說不
身體卻很誠實

lm

好撚正

驗眼啦啊清

有冇人post下近照

你盲既我唔會叫你驗眼既

都就變熟女啦

懶得CAP
自己睇

屌你拍av咩